triptype: 'id, tripTypeName, atAgency, lastModified, timeCreated',
 usertable: 'id, firstName, lastName, userEmail, atAgency, isAdmin, atGuide, atTourist, timeCreated, isActive',
 account: 'id, emailHash, passwordHash, sessionId',
 contact: 'id, firstName, lastName, associatedCompany, street, city, postCode, country, telephone, email, isCompany, createdById, belongsToType, belongsToId',
 commandlogentry: 'id, atPublisher, belongsToType, resourceId, logcommand, timeCommand',
 publisher: 'id, name, createdById, belongsToId, belongsToType, canReview, canPublish, isRomanian, isActive, commandLogEntryId, timeCreated',
 geocoding: 'id, locationLat, locationLng, locationType, placesId, formattedAdress, type, viewportNorthEastLat, viewportNorthEastLng, viewportSouthWestLat, viewportSouthWestLng, createdById, publishedById, lastModified, timeCreated',
 accounting: 'id, publisherId, paymentHistory, abonamentActive, lastPayment, lastPaymentAmount, abonamentExpires, onYearlyPayment, onFreePeriod, freePeriodExpires, isRomanian, isActive',
 presentation: 'id, headline, publisherId, createdById, resourceType, resourceTypeId, isActive, lastModified',
 bid: 'id, publisherId, createdById, bidAmount, isActive, timeCreated',
 auctioninfo: 'id, publishedById, createdById, advertisedPrice, currentHighBid, bidId, acceptsOffers, auctionExpiry, isAuction, isActive, atResourceType, belongsToId',
 priceinfo: 'id, publisherId, createdById, advertisedPrice, currentHighBId, bidId, acceptsOffers, auctionExpiry, isAuction, isActive, atResourceType, belongsToId, lastModified',
 calendarentry: 'id, fromTimestamp, toTimestamp, resourceType, comment, timeCreated',
 timerange: 'id, fromTimestamp, toTimestamp, timeCreated',
 bookingcalendar: 'id, belongsToId, belongsToType, createdById, isActive, fromTimestamp, toTimestamp, resourceType, comment',
 accomodationresource: 'id, accomodationName, contactId, addressId, locatedIn, locationCalendarId, tripTypeName, publisherId, createdById, isActive, ownedByAt, presentationId, atAgency, atGuide, isPublic, lastModified',
 destinationresource: 'id, destinationName, publishedById, createdById, area, judet, tripTypeName, isActive, priceInfoId, activeAtPeriodsId, presentationId, atAgency, geoCodingId, isPublic, lastModified, lastModifiedBy',
 eventresource: 'id, eventName, agencyName, contactId, publisherId, createdById, locatedIn, locationAddressId, tripTypeName, activeAtPeriodsId, ownedByAt, atAgency, atGuide, presentationId, isActive, isPublic, lastModified',
 tripofferresource: 'id, tripOfferName, publisherId, createdById, availableAtCalendarId, guideResponsibleId, guideSecondaryId, atAgency, priceInfoId, destinationId, isSigned, atGuide, isActive, isPublic, lastModified',
 roomcalendarentry: 'id, atRoomCalendar, fromDate, toDate, comment, timeCreated',
 roomcalendar: 'id, publisherId, createdById, isActive, calendarentryId, timeCreated',
 roomlist: 'id, atAccomodation, roomNames, roomNumPeople, roomCalendarId, roomPrices',
 transportresource: 'id, transportName, contactId, publisherId, createdById, locatedIn, addressInfoId, atAgency, atGuide, ownedByAt, presentationId, isBus, numberOfPlaces, bookingCalendarId, isActive, isPublic, lastModified',
 review: 'id, publisherId, createdById, halfStars, reviewText, resourceType, resourceId, publisherTarget, startDateTripEvent, byRomanian, isActive',
 hostresource: 'id, hostResourceName, contactId, publisherId, createdById, withAccomodation, atAccomodation, atAgency, atGuide, tripTypeName, locatedIn, addressInfoId, ownedByAt, presentationId, bookingCalendarId, isRomanian, isActive, isPublic, lastModified',
 tourist: 'id, touristFirstName, touristLastName, contactId, publisherId, createdById, nativeLanguage, alternativeLanguage, touristOfferId, touristFavoriteId, touristBidId, touristDealId, guideReviewInIdPool, agencyReviewInIdPool, guideReviewOutIdPool, agencyReviewOutIdPool, timeCreated, atTravelGroup, isActive',
 languagelevel: 'id, langauges, langaugesSkill, isActive, createdById, publisherId',
 guideresource: 'id, guideResourceName, publisherId, createdById, atGuide, timeRangeId, priceInfoId, atAgency, multipleTimeRange, bookingCalendarId, isRomanian, isActive, isPublic, lastModified',
 guide: 'id, name, contactId, hasGuideLicence, guideLicenceUrl, publisherId, createdById, guideFirstName, guideLastName, hasOwnCompany, atAgency, languageLevelId, areas, tripTypeName, guideOfferId, guideBidId, guideFavoriteId, guideDealId, agencyReviewInIdPool, touristReviewInIdPool, agencyReviewOutIdPool, touristReviewOutIdPool, bookingCalendarId, hostIdPool, eventIdPool, accomodationIdPool, transportIdPool, lastModified, timeCreated, isActive',
 agency: 'id, name, contactId, activeInsurance, insuranceUrl, insuranceExpery, publisherId, createdById, isActive, isPublic, agencyBidId, agencyFavoriteId, agencyOfferId, agencyDealId, trustedPartnerIdPool, extendedNetworkIdPool, guideReviewInIdPool, agencyReviewInIdPool, touristReviewInIdPool, guideReviewOutIdPool, agencyReviewOutIdPool, touristReviewOutIdPool, agencyMediaLibraryId, isRomanian, bookingCalendarId, specializedAgency, lastModified',
 medialocation: 'id, mediaLocationPlacement, atAgency, atResource, uploadLocationOriginal, uploadLocationThumbnail, uploadLocationMobile, uploadLocationTablet, uploadLocationDesktop, uploadLocation2K, signedUrlThumbnail, signedUrlMobile, signedUrlTablet, signedUrlDesktop, signedUrl2K, signedUrlsUpdate, timeCreated',
 touristresource: 'id, name, contactId, publisherId, createdById, atTravelGroup, atAgency, atGuide, isSigned, priceInfoId, travellingCalendarId, isRomanian, isActive, isPublic, lastModified',
 travelgroupresource: 'id, travelGroupName, contactId, publisherId, createdById, numberOfAdults, numberOfChildren, customInfo, bookingCalendarId, atAgency, atGuide, language, atTripOfferResource, atTouristResource, isRomanian, isActive, lastModified',
 agencyaccomodation: 'agencyId, accomodationId, lastModified, urlExperyAt, presentationPlacements, agencyBucketUrls, timeCreated',
 agencyevent: 'agencyId, eventId, timeCreated',
 agencyguide: 'agencyId, guideId, timeCreated',
 agencyhost: 'agencyId, hostId, timeCreated',
 agencytourist: 'agencyId, touristId, timeCreated',
 agencytransport: 'agencyId, transportId, timeCreated',
 agencytravelgroup: 'agencyId, travelGroupId, timeCreated',
 agencytripoffer: 'agencyId, tripOfferId, timeCreated',
 agencyuser: 'agencyId, userId, timeCreated',
 mediadestinationresource: 'id, atAgency, atDestination, lastModified, lastModifiedBy, mainImage, mainImageSignedUrl, guideImage, guideSignedUrl, mapImage, mapImageSignedUrl, thumbnailImage, thumbnailImageSignedUrl, imageGallery1, imageGallery1SignedUrl, imageGallery2, imageGallery2SignedUrl, imageGallery3, imageGallery3SignedUrl, imageGallery4, imageGallery4SignedUrl, imageGallery5, imageGallery5SignedUrl, imageGallery6, imageGallery6SignedUrl, imageGallery7, imageGallery7SignedUrl, imageGallery8, imageGallery8SignedUrl, imageGallery9, imageGallery9SignedUrl, imageGallery10, imageGallery10SignedUrl, signedUrlsUpdate',
 agencyreview: 'id, publisherId, createdById, isActive, halfStars, reviewText, agencyIdTarget, startDateTripEvent, byRomanian',
 guidereview: 'id, publisherId, createdById, isActive, halfStars, reviewText, guideIdTarget, startDateTripEvent, byRomanian',
 agencybid: 'id, agencyId',
 agencymedialibrary: 'id, atAgency, uploadLocations, locationSignedUrls, signedUrlsUpdate, lastModifiedBy, timeCreated',
 agencydeal: 'id, tripOfferResourceIdPool, guideResourceIdPool, touristResouceIdPool, eventResourceIdPool, transportationResourceIdPool, accomodationResourceIdPool',
 agencyfavorite: 'resourceId, resourceType, atAgency',
 agencyoffer: 'id, tripsOfferesourceIdPool',
 date_: 'useTimeStamp, timeStamp, year, month, day, allDayEvent, hour, minute, timeCreated',
 guidebid: 'id',
 guidedeal: 'id, tripsOfferResourceIdPool, agenciesRomanianIdPool, agenciesAbroadIdPool',
 guidefavorite: 'id, agenciesRomanianIdPool, agenciesAbroadIdPool',
 guideoffer: 'id, guideResourceIdPool, transportResourceIdPool, hostResourceIdPool',
 touristbid: 'id, tripOfferResourceIdPool, eventResourceIdPool, transportationResourceIdPool, accomodationResourceIdPool',
 touristdeal: 'id, tripsOfferResourceIdPool, guideOfferResourceIdPool, agenciesRomanianIdPool, agenciesAbroadIdPool, eventResourceIdPool, transportationResourceIdPool, accomodationResourceIdPool',
 touristfavorite: 'id, agenciesRomanianIdPool, agenciesAbroadIdPool, travelGroupResourceIdPool, tripsOfferResourceIdPool, guideResourceIdPool, eventResourceIdPool, transportationResourceIdPool, accomodationResourceIdPool',
 touristoffer: 'id',
 touristreview: 'id, publisherId, createdById, isActive, halfStars, reviewText, touristIdTarget, startDateTripEvent, byRomanian',
 similarbytriptypeaccomodation: 'accomodationIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypedestination: 'destinationIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypeevent: 'eventIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypeguide: 'guideIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypehost: 'hostIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypetransport: 'transportIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 similarbytriptypetravelgroup: 'travelGroupIds, tripTypeName, atAgency, timeCreated',
 assocaccomodation: 'assocAccomodationId, accomodationId, atAgency, timeCreated',
 assochost: 'assocHostId, hostId, atAgency, timeCreated',
 assocguide: 'assocGuideId, guideId, atAgency, timeCreated',
 assoctransport: 'assocTransportId, transportId, atAgency',
 assocevent: 'assocEventId, eventId, atAgency, timeCreated',
 assocdestination: 'assocDestinationId, destinationId, atAgency, timeCreated',
 assoctravelgroup: 'assocTravelGroupId, travelGroupId, atAgency, timeCreated'
